香港真係好撚多港豬

藍轉返黃未 都問得岀
香港最可悲唔係有呢個政府
係有一班勁撚on9無腦嘅人